想問香港有無好似日本harbs嘅蛋糕黃店？

好耐無去日本 有啲掛住日本了
想問香港有無好似日本harbs咁賣水果蛋糕嘅黃店
bakery cafe定ig shop都好

又靚又好食嘅水果蛋糕

我記得lady m有隻好似咁嘅士多啤梨蛋糕
不過係藍嘅

超鍾意食!!! 次次去都要食
好掛住!

呢款真係好好食，好想食

留名 佢個presentation真係好特別又靚